巫師3咁多支線你地會點揀黎做？

有邊d主要d 一定要做嫁？

做哂去

慢慢玩 玩足一年

skip 哂 d 賽馬

賽馬幾好賺 次次都賭自己最大

又易贏

skip 晒d 昆特牌

由低lv開始做
因為超過5lv會冇經驗

岩岩開始NG+ 決定全部做哂佢同儲哂d昆特牌

只玩昆特牌 冇昆特牌對話既NPC一律唔理

做晒
揀住黎做咪享受唔到成隻game 既內容

全部做哂佢
每一個支線都有佢既故事
仲搶眼過主線

dlc d支線太多冇做晒

有冇d高汁支線回味下 ?

異鄉人, 群島交完委託任觸發
睇住條友死

witcher屠村果個幾深刻

昆特牌成日輸 所以一個都唔會做